被共產黨拯救世界”騙回國避疫的小粉紅, 發現上當, 喊著要人權

人權？共產鐵拳就有

社會主義鐵拳

Yenpei Lee住國外太久活膩了吧。2 weeks ago47

支那還有"人"嗎？？？

中共面子既棄卒

邊個蝗蟲再講人權，就係 想反習大大

屌，條片剪得好正
我愛香港 我係自由閪
光復香港
使命必達

笑4

牆角人：美國肺炎 意大利肺炎 西班牙肺炎 香港肺炎 中國肺炎是從台灣出來

支那曱甴沒有一隻是無辜的

咁當初為咗乜嘢去外國？！

條八婆仲生存係世上嗎？